mc jin 刀要抄坤哥

I say 1234 you say 1234
I say hiphop you say man

刀你老母

I say 24 u say herbs

打錯

you say 刀 I say 刀你老母